邊度有日立冷氣遙控賣

呢幾日開始熱 屋企人想開下冷氣
點知個遙控又壞咗 完全會反應。
有無巴打知係邊有日立嘅遙控賣 要全新

上日立代理會唔會有

鴨記有啦！

鴨記
我媽個大金遙控器都壞左
係個度買返個用到

9蚊1個

去日本城搵下